黑驚一定要出黎解釋今晚既清場行動!

所以有睇直播既人都知，晚黑黑驚同泛民對話就叫示威者走，示威者慢慢散晒入新城市，之後黑驚就沿各小路包抄捉人，咁樣有誠信咩？

之後如果示威者唔散，唔係示威者問題，你你班黑驚既責任!

解釋? 一出黎就屌我地啦 會解釋
狗做野唔洗你教

班狗都好耐冇開過記者會，我都好想知今次佢地會出黎講咩

狗改不了吃屎